有冇人今日更新完win10 畫面出現問題

今日更新完畫面多左2舊野
點整都整唔走，永遠顯示係最上層
撳落去都冇反應

原諒我用手機影電腦
就咁cap圖係show唔到出黎
想知點樣解決

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

重裝

Nvidia GeForce Experience嗰Overlay嚟

解決左 唔該哂